Dcfever 好似有人借賣相機騙案

佢放得好平 問佢個時就話係全新 當人on9

佢間公司名 係抄 digitalrev

係咪過數跟住失蹤果d

係 sent錢去外國 肯定無回頭

之前yahoo拍賣一早已經有

早五六年又係有條友賣超平d3（咁上下啦唔記得型號了）大把人排隊中伏。

永遠覺得10蚊貨，9蚊已經差唔多，相機野平多過一成點都要check清楚貨源先。

D3扮d3s都有

好似有印象

唔知好似係話有個model有份
後來好似俾人印左banner掛左喺旺角
唔知是咪哩單

啱啱都收到個，寄去尼日利亞 屌